膠紙暗盤高收$54 超招股價3.6倍

山竹 來勢兇兇致相關概念股爆升 有神經分析師更認為膠紙首日上市可以破百元大關

好彩正價買3m皺皮膠紙

姐係幾多？

所以話中國人最仆街
香港人某D情況更衰